la gran piramide
el caballo galopa rapidamente
no quiero
los policias detuvieron a los criminales con rifles
los trabajadores con gorra soltaron los sacos con cuidado en un cubo hacia arriba
dispare a un elefante en pijama
vi a un hombre en el parque con un telescopio
jugamos a las cartas en casa por la noche
la mesa sostiene los libros con cintas en el centro
esta frase tiene muchos significados sin sentido para los humanos